有冇用緊6S仲唔捨得換新機

是咁的，6S仲順到一個點，雖然有啲功能唔俾呢啲舊機用，但係又可以keep返3.5mm見到好多人話11又熱又黃，即刻撤回換電話大計有冇Ching依家仲用緊6S唔捨得換

6splus撚 用左3年9個月 換過一次電同鏡頭 好順

十五十六緊

如果換想換邊邊部 11都幾7下

6S plus 用家路過，除左換過2次mon貼、1次機殻。其他乜都冇換過用到依家

係唔捨得換機

點柒法

係唔鍾意佢粗邊、M額、無3.5mm插頭同埋無3D Touch，其他功能都唔差
相機最吸引，其他野依家部6S都做到，可以再戰多一年，等下年有5G chip先換

點解要換鏡頭？

個鏡頭影親乜嘢相都聚焦唔到 呢個問題極少有

使唔使比錢？

3.5mm我就冇咗都得嘅
不過部機真係好地地
換機都係鳩痕多於實際需要

頂唔順舊電
換咗11 pro開心使用中
Face id好爽

睇下你對拍片影相有冇極高要求啫

想換xs但係無哂貨
再搵唔到就含淚11pro

換過一次電 最大意佢3d touch 打字轉位highlight功能
11 pro 淨係做到打字轉位 做唔到highlight

岩岩6s更新完ios13 用部pc機插差電線差電好似差唔到咁
36%插左兩個鐘都跌左落32%
係咪有問題
淨係用PC機個陣差唔到 有冇6s用家有一樣問題

6S 路過

係得影相同電池勁左
其他無咩分別

我只係頂唔順舊電，其他都滿意

正常pc差電不嬲慢

我好鐘意個指紋解鎖，新機去到8就無左

up完IOS13 係ig打字成日唔見左個keyboard

same

6s等緊換11pro

真係有d唔捨得

舊電已經衰撚到放係到待機成日都可以由100跌到50幾

去撚過11
Mon唔係特別靚

又厚又重又大部又易熱

可能係我偏見

未更新之前雖然差得慢但兩三個鐘都會由5x%差到去100%
而家直頭差極都唔升電量點搞

我個部都仲好順， 電夠用一日
難得琴日有少少衝動想換， 但問晒周圍又冇pro現貨

我可以俾少少意見
我兩部而家都仲用緊
6S 既電真係本身已經去得好快
但暫時覺得 6S一定要帶奶媽出街會係最大問題
另一方面, 仲未睇得慣 11 個M字額
尤其打機果時, 會有部份畫面去左個M字位勁怪
如果直接用 11 同6S比好唔公平
因為11咁新一定比6S順好多
但我部6S 到而家都仲好順
最大問題只係電用得快
不過我相信遲少少出左八達通, apple arcade 同 Apple TV
你應該會極有換機既衝動

有冇人部6s有時會重新開機？

一兩個月一次

屌，我部6s plus又係影遠景聚唔到焦，廢事去換鏡頭了，前2日換咗11 128gb
11除咗粗框，同厚咗啲，大致上順過6s plus好多，影相又靚好多，電又好好多，容量又大咗，扣埋回贈都係5000零蚊

我呢家都有
唔想曬錢換機。
換過一次電加幾次鏡頭
已非原廠

提你夠鐘換機

公司部6s用到依家都仲未打柴。
裸機落地盤，跌落石屎地幾次都冇事⋯
只係金屬殼有啲一點點痕⋯
粒電仲keep到85%。

痴線⋯

叉落電腦係慢少少

6s個size真係Prefect,又輕又有3D touch,點捨得換其他

絕對同意

先差$800都會想揀 Xs
點都11pro啦，新一代多一年更新又有廣角

利申：用緊 Xs

除左粒電
6s無得輸

毒撚咪可以慳返唔洗換

3年前就係因為3.5mm選擇左買6s唔買7
依家係舊電開始唔係幾頂得順
上年已經換左電 似乎係ios12同app要求高左啦
想換 但係M字額 3腫瘤 $8599
點換

諗住買定先 之後先用 部舊機真係好好用 點跌都唔壞唔爛

6S上咗IOS13之後打打下機就會疾
打個fgo部機都熱到pk
可能真係夠鐘了

巴打受咗咩刺激

有，去電池嗰度佢會話咩舊電廢廢地 行唔到高峰mode

試下換過條線睇下有冇用啦唯有 公司冇插頭位多 得電腦可以插

睇黎你真係好中意6s

6s潮文？

仲用緊6 好順

6s 撚表示啱啱300換完電池
又一條好漢

iPhone 6S 自己換左粒淘仔電( 聲稱Max capacity 多過原裝)
換完,可以長開youtube 10個鐘

我ip7 > ip11 都係128G：
唔好係機身重左好多，單手拎耐d都會攰。
大部左好多，袋褲袋好重又迫，單手難以控制到全個mon。
M額就少少唔順眼但我可以接受，粗邊就用左機套同無部ip11 pro放係旁邊都唔太覺，加上我買黑色。
無3d touch 初時打字唔慣，但之後用耐d都ok。

好左嘅地方係影相好左，有廣角可以影大合照風景果d,前鏡都wide d 加上12m像數影相好過ip 7好多。
個Mon成色都好左dd，在唔開ip11 mon optional野下，清晰度就同ip7差唔多。
打機小作games 上網 睇片都無燙手發熱情況。
個 speakers 真係好聲過ip 7 好多，多左包圍感同音量&質都唔錯。

用左兩日，整體感覺都唔錯，幾滿意，iso仍操作流暢。
如果可以造得部機機身短dd,輕多20-25g 加簿多0.3mm，唔平$500都得! 大家用緊ip 6-7可以按自己手頭上錢，可試下換機。thx

6s前年已經頂唔順要換機 睇兩個鐘片直接無電（已換過一次電）

8抵玩。

唔會啦, 我會換11pro
夜間mode 好正

邊度換？

10粒鐘
堅唔堅

仲用緊...諗諗下都係唔換
電池效能75
電都唔換

窮撚

6S 好順

可能換8

兩次落雨做哨都臨場搞到電都叉唔到
8起碼有啲防水

6splus一出用到宜家
返Apple換過一次免費電
宜家無病無病仲好順 換機真係純粹尻痕

你都係算鳩數啦屌，成句嘢都唔撚通順，都唔知你噏乜鳩

你成世唔好換電話，攬住部6s過世啦

ip6s plus用左3年9個月,除左換左粒電外完全正常
升左ios 13除左去電快之外,其他都好正常

6s 用咗4年 換過一次moon 仲係順到仆街係嚿電最近倒水

緊,我有拍片, show住個timer

apple store都係$389,何必要街鋪換雜牌
預約換電1個鐘內攪掂

等5g先換

6S
用左3年重未捨得換

6s+一出用到而家,換左一次電，諗住頂多代先

6s差唔多三年 換過一次mon 而家爆咗角落頭部機好順雖然好食電 最唔捨得個size

link?

6s 無病無痛，係倒水電
有少少心郁換11，純粹身痕

4年用家

6S plus撚睇完又更堅定唔換

真係除左倒水電 其他都仲好滿意

但係分分鐘都諗差電好撚煩

換完電都算係倒水 睇youtube都發熱 點搞

你有冇帶套呀？

6S 壞左相機
諗緊整定換11PRO

但係如果我爆咁mon呢⋯⋯

爆mon買2手啦,整mon都成千根本唔值

諗緊8仔

全裸到尾 好花 升左13.1 睇會唔會好d

點解都會散唔到熱嘅？

6s 64gb
衛訊Apple store呢啲地方trade in價值幾多

呢d 廢話黎姐
冇錢換姐
送比11 比你你會唔會唔換？

仲用緊6 路過

Same

有錢點解唔換？

我都用緊6+ 用咗差唔多5年
咩都冇換過 又幾撚順
但係黎緊都會換11 影相真係差好遠

介紹下

6s 換左了

我唔係做 popo 所以無錢換

試下如果iphone 11pro max 只係4000蚊
睇下仲會唔會話唔換

仲順既話其實打算一直用落去，
講真新機唔係一種必要。

好順、係舊電垃圾

仲好順，出年轉design先換
不過會死守iOS 12.4.1

條片未得閒搞，俾住張圖先。不過哩張圖係我中途cap

YouTube, WiFi, 7.5 hr 仲有22%

你地唔打機?
之前用到第2年又lag又成日輕

6s 上左13.1順到仆街
係打機唔掂

iOS 12.4.1

Se撚用到依家

又好揸手

但影相真係麻麻

其實唔需要換

仲用緊6s, 幾個月前換左電

係，出機嗰日狂 unlock 部機試 faceid，爽到

6s 家下都唔值錢，咪攞嚟做後備機囉，無咩唔捨得嘅

換粒電又用到成年
仲係好順

呢篇未睇過，係巴打你作嘅？
可借post？

6splus用家路過
除左舊電之外其他都仲好順

邊度買阿

對iphone 打機、影相無要求的話
6s - 8己經好夠做 係壞機先會焗住要換機
利申：6s用家

部6s用左4年
決定俾佢退休

換8囉

其實仲會唔會有se2
撚咗我幾年都未有
se想轉8又唔知會唔會又突發se2

用緊6plus
決定換11

如果唔係唔夠位我都冇諗住換

利申仲未換

窮就窮啦 死慳爛慳上黎取暖

5s用家都未出聲

我用6仔唔想轉又未去到lag到用唔到既地步第一次手係可以用到5年

淘仔
Keyword: 高容版iPhone 6S電池

6s 打算換電算
11啲鏡頭排位搞唔掂

我部仲係好順,宜家放起屋企睇直播用

利申:舊年轉咗Xr

有好多間
邊間先岩

6s plus

7 仔舊電換左都好廢，但唔想換，size 好fit

慳唔代表窮囉好冇，唔好咁撚膚淺啦屌

仲有一個月就用左四年喇

好滿意 但影相影到冇哂位 電又倒水 想換8仔

原用家 始終粒電唔夠玩
如果粒電可以捱到一日 我一定唔換

7plus窮L 想儲$下年初買11 不過11冇5G

6s好撚爽
著窄腳褲又唔頂大脾
心郁郁想去換電
想買多部

3GS都夠做啦

幾時同佢拉埋天窗?

除左電唔太夠用
其他順到pk
從來冇壞過

不過諗住出年換11 pro~呢部當後備～

利申：用左差唔多4年

除咗電量頂唔順 其他都無問題

絲打用咩卡

好撚感人可惜機已換

幫你 send 畀達哥同你讀潮文好冇

6plus用左四五年
會換11pro
純粹想換部新野用落爽d

6S個陣唔係唔小心跌左落厠所救唔翻
宜家可能仲用緊
真係好好用 又輕身又薄
6S轉8都覺得重

渣打simple cash

部6s過多兩日就用左4年
個mon有一撻死點
但整體嚟講ok
係上ios11 之後叉電有D慢

用緊 6 plus

驚訝自己仲接受到......可能最近無打機

賣晒

me
做用緊6s

我仲係6仔，手足情5年

買電可以直接買iphone7既電 擺落去iphone6s到用
Plus都係一樣

你快撚d塞條賓同落3.5mm耳機孔到啦

6sp

換過電換過鏡頭

係會熱啲之外無出過問題

唔好玩啦，舊西電擺係到唔用一陣都冇十幾%啦，唔好話仲要拎黎用，冇錢咪換XR/11囉

我覺得自己部6S+起碼可以用多幾年，我係未換過電嘅。可能我唔係啲會將部手機日篤夜篤嘅人

學生妹上年換左部6plus
無錢換了

用緊se, spec 除左無3D touch 外係一樣， 暫時都係等無m 額， typec 同5g 先換

利申： 唔見左6s 換se😞

換啦仲諗

用咗6s 4年
嫌6s舊電倒水同mon細
而家換11pro開心使用中
mon又大咗電又多
係冇咗3d touch有啲唔方便

其實換唔換機，咪係考慮緊有冇錢多左出黎又想要用咪換囉！有咩野好嘈！唔換用舊機咪繼續用，無問題

我都係出左年中B，先用部分錢換部11

用咗幾年冇換過電，升ios13 d電有時10幾%咁跌

當年選左 se, 冇買 6s, 都幾後悔。不過兩部機都正， se反而電耐用 d.

X 系列冇乜興趣換

換部11都唔係好貴，多啲新野玩

我部7都唔捨得
不過feel到就黎變皮

差唔多要萬三蚊喎，班義士食十蚊包都話貴喎

11好似6千左右

我講嘅係11PRO MAX

六千蚊對義士嚟講都已經係天文數字了

只係終有一日6s會壽終正寢

我想買部6s鬼機，想問有冇手足知邊度買平

3眼仔 但11號果日就要買XS

就算要換都唔係即買啦
睇兩星期先決定啦

仲用緊6S, 換過兩次電, 而家除左個MON有條痕之後一切正常.
有諗過換11, 但又好似唔係真係好需要, 等下先

13.0 吧

只係嫌過資料麻煩所以唔換

ISO>ISO喎....會麻煩?

6s 16gb here

懶得撳啫

6s 撚
想換電再戰 但上次係apple 換完都係好快無電
有無巴打知出面有無唔係原廠嘅電會太舊d ?

無 始終電池容量細
新iso好快chur乾

邊道換電好？

下年，不如等下年部11s啦

一日基本都要差兩次電

6s+上年年尾先換過電
仲有96% 平日用基本無大問題
係打機差d
都諗緊換唔換11pro max

一樣
上年12月尾突然book 到換電
跌左幾次都無壞
最近又洗得多錢
用耐d 先
但盡可能壞之前換新機

用緊7仲係好順，冇咩理由要我換，要換都換XR

用緊7仔
係無哂位 得番13gb

用$8蚊買個ICLOUD LA

想換 不過無錢

7plus轉pro max真係幾爽

仲用緊X 十週年機 應該仲會用多兩年..11無咩特別

6S 用左4年 淘寶換左粒核電 係太厚搞到用唔到3D touch 除此之外都無問題

6plus 路過，今年聖誕節用夠5年

今日拎左部 6s 去天才吧 Check
本身電倒水 加上舊電似膨脹開始撐起個 Mon 少少
佢話怕有危險所以要返廠整
希望半個月後有部翻新機拎返

哇你條友真係恐怖，究竟係折墮到乜嘢境況先會一年新機錢補三幾千都拎唔到出嚟 ？我見好多折墮鬼就算塊玻璃爛咗都可以繼續用落去，唔括手咖咩？

竟然有人可以同一樣咁親密嘅儀器日日接觸超過兩年仲要咁自豪唱通街？

你部電話係咪已經捽到甩晒色，面油手汗都索曬入去啲金屬度？

其次就係無線充電都已經不能接受，你哋班騎呢怪仲停留喺用線抆抆插插, 唔知乜嘢人種嚟
成班都柒既....有無線充電唔用係要多條野喺度，你班死毒撚應該個個手機成癮放低手機一陣都唔得，要邊叉邊用咖喎⋯⋯，幾十萬上落咁款😖

有冇巴絲覺得11pro 個磨砂玻璃睇落重似膠殼機

新機個陣時用左兩個月開唔到機，去華豐換左部維修過嘅機用到而家（中間換過兩次電，後期換左粒增量電都夠一日用）重維持ios 10

最大問題wifi申申地成日要熄wifi再開先連到，其次有啲app ios 10開始用唔到.

好多人換電話都係呢個心態

唔打機 影相冇要求 既話根本可以唔駛換機
倒水電係最大嘅問題

點解你地都照用既
Apple 唔再support 新iOS 同埋得1GB ram

表示用緊i6

6s plus 但又唔打機，準備想換11

唔打機影相, 淨係碌fb ig wtsap lihk其實已經夠用，load野可能係慢幾秒, 但又唔係lag到接受唔到既地步。同6仔真係好好揸手，好似d老野揸兩粒鐵波係手掌間轉黎轉去

之前免費換左一次電，依家仲有8成幾

6s 一般用係冇問題
但一打機出晒事

部6s跌過N次 早排係斜路碌咗落去 再掛係電單車到淋咗成晚雨 前日唔小心跌咗落鹹水 搵咗十分鐘先撈上嚟 到而家都勁順暢

頂唔順6s plus舊電同打機唔得，上左11，爽左好多，相機同電量都正左好多

咁都仲唔死得

處於唔知換唔換好狀態
出街要帶尿袋
App係大致都順 係有時crush咗彈app
爆過mon同鏡頭壞
上年喺華強北整返
諗緊淘唔淘電自己換算

上華強八十人仔 睇住佢換
我舅父 上去試過

6s 最大問題真係舊電，換左新電100%健康度都係咁話

之前諗過買啲battery case 長插，有無得諗？

示意圖：

其實係所有手機用得耐都係變倒水電，我未聽過有邊部用多過3年都仲係keep到核電級數

我都想唔換
最衰係當年 年少無知，買咗32GB 唔換唔得